布包皮究竟衰乜？

上季外借去史雲斯22場入11球，20歲牛奶仔第一次踢聯賽嚟講真心唔錯
季前對萊比錫入兩球，24m賣去錫菲聯果陣又set回購條款又剩，睇得出其實高普都重視佢
點知就沉到而家，23場0入球0助攻，交唔出表現之餘，仲要因為身價場場被恥笑

而家點睇嗰個回購條款都係呃錫菲聯
等佢哋以為買到好嘢